今日食完銅記某台灣cafe肚屙

有d偽台妹做侍應個間
我同gf食完都搞肚痛
開post純粹想驗證下係咪間野問題
睇下有冇巴打相認

又唔講邊間 撚知咩

XX弄